想起你的是我 想起你不是我

我愛你
對唔住

肥寶豬豬

點解愛要講對唔住

珍寶豬

因為到依一刻我先明白愛係給予，而唔係要求回報

你之前點樣要求回報法呀

其實就只係佢想我做嘅嘢，我都希望佢會做到。
佢係有做過，但係點知原來其實佢一路都係唔想嘅